啲痴線蚊究竟點知我地訓左未？

呢排好撚多蚊
硬係覺得有隻係左緊
又覺得佢係枱底嬲黎嬲去咁
係咁check有無蚊咬- -
最激氣係
訓撚著左先岀黎係咁搞鳩我
係我耳邊嗡嗡嗡ヽ(`Д´)ﾉ
起身靜靜地揾曬成間房 都唔撚見
諗住扮訓然後等佢蒲頭
都唔岀現
到我攰到訓著返又係到嗡嗡嗡
擘大眼既時候硬係見唔到飛左去邊
訓到又熱又痕又炆 係到揾蚊
打死左隻臭蚊之後
一係已經唔眼訓 一係訓醒精神就好差

wee
wee
wee

因為你啲濕鳩表情我祝你俾蚊咬到成身都係

買個殺蚊器啦 ，錢解決到嘅問題

驚對屋企隻貓唔好 所以一直都無買

Co2 too much

抵撚死 \(^o^)/

你唔郁咪即係瞓咗囉

係關熄燈事

有d 機用物理殺蚊 用燈引d 蚊再吸佢落去架

佢知道你體溫

但係我扮訓個時都無郁

都係 熄燈就岀曬黎
但太黑捉唔到

係咪著燈之後有風吸入果部
同你講，部垃圾完全無用

揾下先 thanks

次次捉蚊都好緊張
驚比佢走甩

呢排真係勁多蚊，我住山上面既樓高層35樓單位，以前好少蚊，但今年勁多，迫到我要買滅蚊燈。

開冷氣係你唯一嘅選擇。

我幫你捉

立即去沖個冷水涼降身體體温
蚊子最愛熱血body

琴日殺左兩隻 拎左黎喂倉鼠

只要有另一個光源引到D蚊
部機可以唔洗要

笑到仆街

搞到呢排半夜都要戴耳機當耳塞咁塞住對耳瞓 又嘈又捉佢唔到

開風扇

望到啲腳都覺得痕
Btw原來吸緊血個陣條尾會郁到咁

呢排我都係：
臨訓前全房+兩耳邊噴蚊怕水
+開風扇 (or開冷氣if u want)
+打側訓+cum被遮埋露出的耳仔 (適用於唔太熱時)

最原始方法,用蚊帳

呢排去到邊都有咁 岀門口間唔中都見到有隻係走廊

即沖沖未捉到隻蚊
依家都岀曬汗

啲濕鳩表情柒撚到=_=＇

屌你老母-.-

我隻貓細個好鍾意捉蚊捉昆蟲
次次捉到 都企係隻野面前等我地拎去dum
依家唔知係咪大個左
明明訓係我隔離 都唔知有隻野飛黎飛去
同feel唔到我係張床跳黎跳去捉蚊
仲訓到反晒肚

收到風啲蚊專咬表情撚 = =

我買左

對我黎講個機係催眠>>>>>>>>>>>捉蚊

開冷氣

之前有隻閪蚊咬鳩我，比我捉左黎餵跳蛛

滅蚊燈放高啲嘅地方

都算以牙還牙以眼還眼

其實佢咬我唔緊要
點解一定要走埋去耳邊

樓主係米誤會左，蚊從來唔知你有冇訓，總之人唔郁時佢就針你。當你醒時全日郁動緊，佢點可飛埋嚟停留係你身體上。
你試係去公園坐係度唔郁唔好訓，過幾個字你隻脚有把蚊飛埋嚟。

開冷氣吧啦

俾個tips你
入夜前關哂d窗
前幾日好撚多蚊 但呢幾日4點左右就關哂窗 冇哂蚊了

其實係 一走去耳邊就醒左
啲聲太煩

你訓教果陣毛孔擴大(¦3[▓▓]
熱力散發得勁更勁啫(´⊙ω⊙`)

貓貓老啦

(☞ ͡° ͜ʖ ͡°)☞

有無主子圖？

學蚊叫,D蚊會飛埋來

不推文回覆

教你暗黑兵法 - 你餵跑佢地，等佢地勁肥飛得勁慢 一野拍死佢 d血標晒出尼 勁有快感

1. 扮訓，拿起褲管等佢黎
2. 真係訓，到佢嬲你耳仔整醒你之際，唔好撚打佢，慢慢去開燈，佢只會伏係床頭附近。但如果你嘗試打佢，佢會1粒至1粒半鐘先走返出黎(無論你做乜）

利申：廿幾年捉蚊經驗

買個蚊帳

-.-

聽到嗡嗡嗡嘅時候
一野拍落自己隻耳仔度
有咁大力得咁大力

利申 蚊系專家

成日痕到訓唔到
好黑人憎

嗡嗡嗡～～嗡嗡嗡嗡嗡

如何面對⋯⋯

d蚊仲識隱形 望望下會唔見左
好黑人憎

一野拍落去

呢招有用

為左捉佢專登露淨耳仔個位出黎
一聽到嗡嗡嗡聲就成張被禁落去就打得死

要睇蚊的品種係日行定夜行

如果間房有蚊 即刻開冷氣 同埋開枱燈 等一陣 大約10分鐘左右 隻蚊就會太凍飛唔到 就會癡喺牆到 之後點做唔洗教啦 呢招細個用到依家 萬試萬靈

以前都試過咁樣俾佢地整親 之後嬲嬲地開燈 坐左係床度完全唔郁等佢飛埋黎 見到佢都唔拍住 當望清左佢枝針拮左入肉2至3秒之後就一鳩拍落去

咁當然最後都拍得死

樓主死返去5p招呀哥家姐細佬妹啦- -
柒小陣當幫忙啦 抵你比蚊咬^.<

呢招堅work

點解要開枱燈？

引佢去光源位？我試過熄晒燈用手機電筒照幅牆，無耐就引到隻蚊出黎

我果度都好多蚊，發覺最好解決方法係裝蚊網

屌佢老母 我呢兩晚都俾蚊咬撚醒 每晚一隻都玩死我

諗起南非世界盃嗰支烏烏拉兹

要捉蚊好簡單
但要先犧牲條手比佢針一次先
當佢吸滿血佢就會變到好肥美
好容見到同埋會飛得勁慢
到時一掌打落去就ok

係 如果無光 佢地會周圍鳩飛 如果入左去啲死位 咁就白等 同埋你熄左冷氣 班冚家剷就會恢復返正常 等你訓左又出黎吸你血 好撚狡猾 殺唔到就開冷氣保平安

開冷氣就可以解決依個問題
但有時唔開冷氣就會戴耳塞
真心好撚煩 成日喺耳邊飛

ヽ(`Д´)ﾉ

降到幾多？

長開廁所抽氣扇，全屋只開房窗少少，令房變負氣壓，CO2 只經廁所抽氣扇抽出，啲蚊響窗邊聞唔到 CO2 又唔能夠響抽氣扇位入屋會好好多。

日頭嗰啲叫蠓？

有無試過用雷達電蚊香，我覺得幾work，或者用傳統蚊香都有用，之前用過殺他死電蚊香完全係廢既

我都試過揸車唔小心俾隻蚊入撚左嚟
拍極都拍唔死佢
之後開到超大冷氣佢就收左一半皮

蚊都拍唔死
渣ga

我鐘意你講班冚家剷

反而我屋企少咗蚊 以前一晚都打死一兩隻 而家幾日先見到一隻

我極惹蚊，尤其男仔夏天訓教係唔著衫
我得出一個結論，
就係6點後我房會關窗開剩少少隙通風
再山埋窗簾
廳就會開窗但山埋窗簾確保圍住個窗

暫時咁樣夜晚都未試過有蚊
再熱都係開冷氣實際

呢幾晚都無覺好訓
一比佢係耳邊嘈醒就唔好開燈
開電筒周圍照下 好大機會係房既牆身到
就會搵到 打死之後有覺好訓

原來蚊怕凍嘅
一路以為開冷氣係為咗閂實啲門窗等佢哋飛唔到入嚟

琴晚捉極都捉唔到隻閪蚊 結果開左冷氣訓

一個禮拜吸左3隻

日日點蚊香

點解你要飛得咁大聲，整到人地訓唔到

尋日晏就打打下機有隻蚊嗡嗡嗡，好彩佢晏就出黎

想問大家有咩驅蚊大法？
利申好痕

好似係耳屎會吸引到d蚊

裝塊過濾網落隻窗度
physically防蚊 •̀.̫•́✧

因為蚊鐘意又腥又臭既環境
而耳仔入面好似 （耳屎臭）
所以佢會喺耳仔隔離拍翼（就係你聽到啲wee wee 聲 唔係佢啲叫聲嚟）

用電蚊拍喇 同埋窗裝蚊網

閂晒燈,然後用電話開電筒,
如果佢飛緊既話就好易搵到

但最近啲蚊會知你搵緊佢, 佢會停係啲深色地方,
博你搵唔到

吸到其他昆蟲，除咗蚊

想請問有冇滅蚊燈推介？前兩日比啲蚊針到唔洗訓

同我做法一樣

不過我早幾日唔知點解勁多蚊，
連續幾日都有新蚊，
仲要係好毒果隻，
咬咗我全身十幾噠，
嬲嬲地去買咗個乜日本叮叮，成個波咁，
點知當晚就有隻蚊暈下暈下飛咗落地，
任人打，仲如為粒石好撚流
暫時呢兩日都冇見過蚊

用電話機背一野扑暈啲蚊，
好似打緊網球咁

2:57

人訓著 體温會出現變化 所以d蚊會知

認真，啲蚊係可以feel 到你就瞓著 / 攰，先黎針你，可能同呼出2氧化炭嘅多少有關

試下用碟仔裝2茶匙醋放係間房 包冇蚊嚐住曬

呢排好多蚊，唔知邊度黎

之前都成日俾蚊咬，醒你一招

買個電蚊香(無味)，臨瞓前閂窗開門着蚊香，趕咗隻蚊出房先，等一個鐘隻窗就可以開返條罅，包你唔會俾蚊搞

我以前去學校旅行，我有同學借過花露水俾我去驅蚊，好似幾work，你可以試下用

電筒強光好易搵

呢幾日 我又係好多喎

你唔郁咪當你訓緊

一晚冷氣都唔使$5，瞓得舒服好值得。

屌你老母, 比D蚊咬到全身腫哂
點解蚊仲未絕種

開冷氣會唔會好啲

行動告急， dsc選民登記街站行動， 人手嚴重不足

（最後一日幫手置頂）同我入嚟多謝班dse考生同手足

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

得返2個鐘，好多考場仲未有人派嫁，真告急要人呀！
TG Group:

我真係會咁做打左一兩下又聽到佢喺度嗡嗡嗡
起身噴一噴蚊怕水就無聲了

送張治癒圖比大家

唔好打表情符號 ok?

殺蚊絕技第一式
閉氣無影掌

一熄冷氣就針我腳指屌佢老味

p.s. 阿布泰隻蚊膏又幾work，好快止痕繼續訓

最on9係啲蚊咬眼 第二日起身隻眼腫到好似俾人打咁

今晚殺唔到佢 佢聽晚都會繼續嚟搵你

買支蚊怕水啦 對啱啲仆街黎噴

唔係一個鐘都差唔多1蚊咩 一晚唔止

咁改做$10

咩波？有冇相？

痴撚線我都係 琴晚cum曬被避佢 最後咬鳩我額頭同面

佢地對光敏感
你開燈嗰吓觀察吓 佢地會突然停咗活動 易捉好多

你地殺左隻蚊後，分佢屍，將屍體放係紙巾上
再用燈照住條屍
包保無蚊敢再咬你

利申：跟鄉下人學

佢肯吸你血，證明你血液成分好，冇惹埋咩細菌病毒，你要多謝佢

有一樣野我比人地 叻既就係我唔怕黑但係我都同其他人一樣我係怕凍既我都希望每一個人都識 跳呢個開心舞

持續左兩三個禮拜，一到夜晚間房就有蚊同埋飛蛾
都唔拿知邊到黎
平均每晚殺3隻飛蛾7隻蚊
蚊有大有細
大果d飛得好快
好難捉， 又識搵位cover

利申：間房日日清潔

咁點轉身

我用雷達電子蚊機 幾好用

前晚搞到要著長袖衫長褲著襪戴手套訓覺，好彩唔咬頭

我之前有晚開定電話電筒向下扮瞓，一聽到耳邊有就彈起照佢打死咗

試過訓緊耳邊嗡嗡聲跟著一巴冚落自己塊面度 起身望下真係打死咗

啪！
Wee
Wee

同你差唔多但係我用手 一晚兩隻

隻仆街咬咗我七八啖再喺耳邊嗡
畀我一起身就照到佢飽到飛唔郁咁停喺窗簾度
一書反手車落去
成個世界清靜晒

捉蚊最好就用手指篤，你減少contact surface，氣流少左佢就走唔到，蚊同烏蠅一樣係玩氣流防反
屋企買左2個滅蚊燈（$70@1），床頭床尾一個，無蚊埋身

戴耳塞咪聽唔到

扮訓等佢蒲頭

直接用物理防禦 --------蚊帳

上年開始用, 除左D手手腳腳伸左出去, 貼住左個網先俾佢針到仆街
其他時間真係無撚敵

On 撚鳩，你估真係畢比特打喪屍呀？

佢好似因為耳道有分泌物所以先會嬲住耳仔 清潔多啲耳仔可能會好啲？

咬7-8啖...cls

以前我睇消委會定唔知咩報告後我都唔信呢啲戇鳩滅蚊燈但自從屋企人買紫光+電網嗰隻，晚晚訓醒都見到1-2隻好明顯係蚊嘅野，之後我就買左一對擺係房，無再開過電蚊香

我依邊d蚊好大膽
未訓都照咬
油耳又唔可以帶耳塞
夜晚on99咁拎個電蚊拍周圍舞
已經持續幾年 人都癲

有無人有隻蚊喺耳邊笑你on9張圖
搵唔返

用手機電筒

好多血好治癒

開冷氣，窗門裝蚊網

紫光係堅有效，但聽過黑紫外光會對皮膚唔好

由4月開始 每日晚上殺 2隻 ，手掌啪蚊速度快到我自己都唔信 琴日一掌 打落埋部手機到成條屍黐住個mon 好在冇壞手機

尋晚開冷氣訓所以冇開滅蚊燈諗住冇事
仆佢個街4點幾竟然比蚊飛去耳邊嘈撚醒
而家d蚊係咪進化到開冷氣都出現咁撚癲

如果你有同佢決戰既準備
買支強力電筒，蚊最怕強光
試過有晚比佢嘈醒
一鳩野照落去佢即刻走都走唔切
有時射得唔準就攞定隻拖鞋
一照到佢就兜野拍暈佢

好大機會係你鄰居喺窗台種植物

同問

屌 我都係
一坐底 就feel到隻腳好痕 好似有好撚多隻蚊喺枱底咁
但一望 又睇唔到有
好痕呀

乜撚野黎

你比蚊嘈醒果陣可以即刻開燈
d蚊會搵最近嘅牆 因為佢地會短暫失明
咁就可以打撚死佢地

D蚊有眼睇嫁麻ಥ_ಥ
唔信你問問佢地

閪...閪蚊嘈撚住晒

每次見親啲烏蠅仔都會咁做

如果間屋全黑但開住窗訓 會唔會本身街外嗰啲都飛埋入黎定係盞燈要面向牆好啲

開冷氣，一定係開冷氣！

咩牌子架 驚對寵物有害

買窗紗啦

試過一係耳邊聽到
即刻開iphone個燈係旁邊照 就會即刻知佢係邊
可以打
如果打唔死 可以噴蚊怕水係床周圍 佢應該都暈架啦

我都係 住40樓都有蚊 咬撚到我隻腳一粒二粒 呢幾晚仲有好多不知明嘅昆蟲飛晒入屋

扮瞓
等佢想咬果陣一野拍落去
爽

利申 捕蚊獵人

我試過瞓瞓下聽到有蚊聲，之後喺張床周圍碌，
第二朝起身床上面有隻蚊嘅屍骸

用風扇吹住自己,
有吊扇更加好,
D蚊就降落唔到架la
不過醒番塊面會好dry

最仆街係佢咬咪咬
一隻蚊分幾廿次咬
佢老尾成腳都係pop

佢話有養貓
隻貓會玩爛個蚊帳ga

痴蚊網 最平有效

用咗蚊帳之後完全無呢個煩惱

腳

簡體字

但係會好撚焗

同相機失焦一樣
隻眼對焦對唔切

對寵物有害我唔知啦，你可以去屈臣氏睇下。不過我都有養貓，但我唔比貓入房（鼻敏感），而我諗呢粒野既有效範圍最多一間房，所以對我黎講係okga

開風扇吹自己係最低成本同持續嘅方法
唯一唔好處就係起身個鼻好乾

蚊怕水都係得幾粒鐘有用

Ps殺過過千隻蚊

屌佢老母臭閪仆街蚊

住市區附近無花草樹木以前好哋哋，今年勁撚多蚊，一晚拍死3，4隻

有冇牌子

其實我都好驚啲蚊會叮我隻狗 佢地冇得搽野好慘 一定勁痕

你訓左 d 蚊一定會知
所有有個phrase 叫蚊訓

我尋晚先比蚊咬咗十下 好撚痕 但又唔見佢地出現過
r完腳 手又痕
r完手 腳又痕
瞓唔到

用蚊帳最有用，買一個可以掛住響天花板嘅，保證你一覺瞓到天光

利申：過來人

紅外線探測
瞓著體溫低d咪安心咬你囉

點解唔買蚊燈？晚晚聽到d蚊被電死都好撚興奮

我成日都係咁

有無啲蚊帳剩係遮個頭
遮成張床太大舊

嗚呀我依兩晚都不停同啲蚊搏鬥

冇裝防蚊紗窗？
有磁力個隻好方便

扮瞓，聽到蚊聲即刻開電話電筒

蚊怕水
係最work 不過臭

液態電蚊香
效能ok 但唔係隻隻怕 同埋聞得多唔知有無害

音頻隻電蚊香（貴/平）
廢嘅

淘寶/雜牌 紫外光之流 捕蚊器
廢嘅

最好裝埋蚊網啦
利申 超惹蚊，夏天房唔會開窗

戇鳩 咁愛滋病點傳染？

成幅藝術品咁撚樣

你要將你呼吸個節奏調較到同瞓嗰陣一樣咁平均咁慢

爆哂血

打完變wingwing聲.......

turn on the fan and it wont be there

廢撚到仆街
睇住隻蚊喺部機上面參觀完飛走埋
我仲買咗兩部

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

裝蚊網

試下同佢談判。

其實有冇研究過啲蚊係有智慧嘅?

追打佢嘅時候，識得飛去啲黑暗同頰窄嘅地方躲避。

唔飛嘅時候，
識得停喺深色嘅地方，令人冇咁容易發現。

屌有聲

正啊 vitas

其實蚊有咩存在價值？

損敵一千自損八百喎師兄除非你唔會痕

裝窗紗最有效

次次啲蚊飛得太快打唔中，最近發現可以用蚊怕水或者酒精噴霧範圍攻擊，噴兩嘢隻衰蚊就會自由落體，郁唔到

D蚊進化左
早2日無啦啦好痕 屌你開燈D蚊唔撚會出黎
一關燈隻腳就感覺佢又飛左黎咬 屌那星

進化論
識飛去暗嘅地方嗰啲咪有得傳宗接代
唔識嗰啲咪俾人打死咗

拎兩個電蚊拍掃晒成間屋先訓

唔好抹 殺一儆百

黨媒認證 線下文宣要人要資源

有冇LINK 推薦? 買左隻物理果隻. 關哂房門暗哂, 開著佢一日. 番到來一隻蚊殺唔到, 一坐低用電腦就飛兩隻出來, 人手殺左

試過夜晚熄燈 拎著部mac煲劇
係咁針鳩我隻腳 仲要係我面前飛過
嬲嬲地 cum埋部mac 捉蚊
結果搵唔到
打返開部機先發現隻蚊比我夾死左

掂喎

用蚊帳

屌你老母

我果招有用又快又唔會失手
不過手尾煩

如果佢係耳邊嗡
一下極快用幅被連蚊包頭
再移番落去
咁隻蚊就入左被竇
你就可以用全身既力壓死佢

不過要洗衫洗床單

咁樣我都失明

co2 濃度高

On9仔 買蚊帳啦 就算佢針到你你都可以玩困獸鬥捉到佢

係 我都想咬你粒乳頭釘

我琴晚都係
好彩打得死

老母買左個電蚊香 幾好 一晚換一塊蚊香
開左真係無晒蚊

o型血 你間房多co2 你本身個人熱 多汗
多蚊咬都係離唔開呢幾個原因

想屙尿？

蚊：你gut 起條尾我都知你想點

睇過條片話打蚊唔好左右打要上下打
因為啲蚊上下飛嘅速度比較慢
打到嘅時候再多謝我

有好撚多細細仔又唔似蚊既野
好撚煩
有冇人知咩黎

好驚拍左入耳窿入面

中晒
出街一定針到手腳都係
屋企無咁誇張

你要練自己反應
就算瞓著咗都可以係佢飛過你耳仔嗰一瞬間揸死佢
訓練方法可以參考Hunter

蚊香始終係最有效

無裝呀
驚紗窗隻貓會r爛矖

佢淨係應我wee wee

有時重要針係啲手指尾腳趾頭個啲地方
鬼死咁痕

用左防蚊被訓覺，仆佢個街真係有用，全身無針過

係針塊面

我住50樓都有呀
都唔知係咪坐𨋢上黎
隻隻轟炸機咁大隻

珍 永遠想捉蚊佢都無啦啦消失左

我都要兩日燒一次蚊香

蠓係第2種生物嚟
細隻過蚊，唔會飛到咁高
但都係仆街嚟

平時屋企入面多數係庫(家)蚊同斑(伊)蚊

庫蚊係淡褐色，多數係日頭行動(黃昏)
伊蚊係黑色，有時有斑紋(白紋伊蚊)，

伊蚊係夜晚出沒

個啲 吸入式捕蚊器有冇用？

ppp

有同感

熄燈 開手機電筒照地下，十幾分鐘會出現

滴啲百花油喺牀邊/滴落紙巾，放枕頭隔嚟

其實係判斷到 首先人瞓著CO2同溫度都會同活動時唔同
蚊本身就係靠呢啲去受吸引搵血吸
而且有冇開燈影響光暗都會影響隻蚊嘅行動 蚊係夜行性
裝滅蚊燈 防蚊網先係正路

上網搵吓啦，要解決問題就要有創意㗎啦，你唔好話俾我聽你唔夠隻蚊鬥下話

最有效方法應該係蚊香
其次就係用手見一隻殺一隻

裝返個蚊帳

唔係防蚊，係捕蚊，平時打開，一聽到嗡嗡聲即關蚊帳，隻蚊就飛唔出去，要拍死佢就易好多

貓：
屌你老母拿拿聲買啦 日撚日要我跳高捉蚊

好撚醒
試過有隻飛上櫃頂邊

日頭好似比較少活動，夜晚先開就得，智能個款識自己定時開關

或者可以用傳統蚊香點完之後關門焗鳩佢

咪夜晚開過夜 日頭唔開

一樽用一個月啦，我日頭無開

好過之前成日夜晚比蚊咬醒，一係就係耳邊嘈，成個人燥到pk

乜唔係得一種咩

電蚊拍就足夠。
一聽到耳邊有蚊聲，起身開燈關窗關房門，拎電蚊拍搵佢出黎，一定搵到

唔講唔知以為自己住緊森林

比蚊咬到成晚攬住支無比滴訓

R損咗再搽無比滴好撚乸，但係乸完就痺咗，之後就唔再痕

Btw, 日本叮叮舊防蚊石work 唔work嫁。。今日新買咗返嚟，一開咗勁大陣蚊膏隻檸檬香茅味咁

平時都叫你學多d外語架啦。識下google tran幫唔幫到你

sor由細到大都冇蚊咬

就訓覺喇 開定冷氣先

我都開左

不過依家先五月就開 仲要開多幾個月 實好貴
但係唔開就好似我前晚咁比蚊搞咗成晚 咬咗十幾撻都訓唔到 直頭係完全冇訓過

比佢咬左八啖 癲撚線

就係睇完呢幕！車落去特別狠

生擒

等佢咬我果陣捉佢 成日都捉完報番仇撚佢